有冇人答我929曬完馬十一又係大遊行”曬馬”咩logic?

求教

所以幫個手投投
[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

已投